iPad Pro 2018&2020 用家討論區 (14)

2018 vs 2020
1. CPU: A12X vs A12Z
2. RAM: 4GB(Except 1TB also 6GB) vs 6GB
3. Entry class 64GB vs 128GB
4. 12MP Wide camera vs 12MP Wide camera + 10MP Ultra wide + LiDAR Scanner (玩AR) (PS. 冇iPhone 11/11Pro 粒night mode 鏡頭)
5 Wifi 5 vs Wifi 6
6. Both support "Magic Keyboard" and "Apple Pencil 2"
7. 重量~Same: 1.04lb (11"), 1.42lb (12.9")

Weight Ref:
iPads: 0.98 lb (iPad Air 2 9.7"), 1.09lb (iPad 10.2"), 0.67lb (iPad mini 7.9")
MB: 2.8 lb (MBA 13.3"), 3.02lb (MBP 13.3"), 4.3lb (MBP 16")

重量就算一樣但如果面積細D拎上手係會輕D, 所以gen 3/4 感覺輕gen 2 好多 (實際只輕左0.12lb)
(1kg = 2.2lb)

呎吋：2018 11/12.9 & 2020 11/12.9
顏色：銀/太空灰
官方售價：
11吋
64GB Wifi $6,399 (-$800) vs 128GB $6,399
256GB Wifi $7,499 (-$800) vs 256GB $7,199
512GB Wifi $9,099 (-$800) vs 512GB $8,799
1TB Wifi $10,699 (-$800) vs 1TB $10,399

64GB Wifi+Cellular $7,499 (-$800) vs 128GB $7,499
256GB Wifi+Cellular $8,599 (-$800) vs 256GB $8,299
512GB Wifi+Cellular $10,199 (-$800) vs 512GB $9,899
1TB Wifi+Cellular $11,799 (-$800) vs 1TB $11,499

12.9吋
64GB Wifi $7,999 (-$800) vs 128GB $7,999
256GB Wifi $9,099 (-$800) vs 256GB $8,799
512GB Wifi $10,699 (-$800) vs 512GB $10,399
1TB Wifi $12,299 (-$800) vs 1TB $11,999

64GB Wifi+Cellular $9,099 (-$800) vs 128GB $9,099
256GB Wifi+Cellular $10,199 (-$800) vs 256G $9,899
512GB Wifi+Cellular $11,799 (-$800) vs 128GB $11,499
1TB Wifi+Cellular $13,399 (-$800) vs 128GB $13,099

PS: 2018 網上已下架但仲有翻新機賣, 想買-$800要去門市買

又咁開post ，想迫死人咩
iPad Pro 2018 & 2020用家討論區（14）！！！

咁不如你開
我頭先Ipad 已經柒左次
再開就再柒

或者頂埋呢個po

Ok 呀

由iPad Pro 2018&2020 用家討論區(14）
改返做iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區(14）即刻順眼好多

推呢個

iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區 (14)